女大生半路遇5惡犬圍攻 拖樹叢啃咬慘死

美國田納西州日前傳出惡犬攻擊事件，一名年僅19歲女子歐席亞（Adrieanna O'shea）在半路尋找錢包時，突然遭到5隻狗包圍襲擊，全身多處被咬爛，等到被人發現時已經失去意識，送醫搶救後不治身亡。事後目擊者表示，自己當時有聽見歐席亞正在哭喊求救，後來衝到門外一看，才發現鄰居的狗正在攻擊歐席亞。

綜合外媒報導，歐席亞8月23日當天在返家途中尋找遺失的錢包時，竟突然遭到5隻身形龐大的家犬包圍攻擊，她當時奮力掙扎，跳過柵欄試圖逃脫，不料卻被其中一隻狗一口咬住，拋飛至空中，最後被拖進樹叢裡。

警方獲報後隨即抵達案發現場，不過歐席亞當時已經失去意識，身上的衣物不但被咬爛，全身還有多處撕裂傷口，經送醫搶救10天後，仍傷重不治。目擊者說，當時因為聽見死者的淒厲求救聲，便出門查看，沒想到卻看見鄰居的5隻狗正在攻擊歐席亞。

狗狗事後也被警方全數逮捕，其中1隻狗在事發時遭警方射殺，剩下4隻則進行安樂死。對此，飼主則表示自己飼養的狗平常都在通電圍欄內，「當時只是做了該做的事」，而狗主人所飼養的犬種包括獒犬、混種獒犬、鬥牛犬以及混種羅威那等大型犬隻。整起事件目前還有待警方釐清。

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

個主人都應該安樂死